【公投】大型集會和理非應否使用 Bridgefy

【突發！！！】Bridgefy公開支持香港示威者

Bridgefy都公開撐過我地

有用Bridgefy發夢要小心

亦有媒體話要小心手機認證潛在危險

和理非用黎幫手通訊
和理非都盡量唔好用

自推

頭先添馬零通訊
冇啦啦就冇啦啦話要走

push

Think together